香港有咩好？

有冇人諗到？

冇，只係走唔到

日日得個做
人工又唔高

冇 但自己太廢走唔到

工時長 搵既錢唔合比例 莫講話買樓 人間地獄咁